點解一諗起劇透就會諗起進巨？

係咪有咩原由？